美國明尼阿波利斯民眾示威升級 州長宣布進入緊急狀態

美國明尼蘇達州明尼阿波利斯市，因民眾不滿警方就一名黑人疑犯死亡事件的處理手法而引發的示威升級，州長宣布進入緊急狀態，並出動500名國民警衛軍維持治安。

民眾連續三晚上街示威，部分示威者闖入警局內縱火和焚燒警察制服，警局內的警員緊急疏散。當地連日有人乘機搶劫及縱火，不少商店被破壞。紐約及洛杉磯等多個城市亦有大批民眾抗議。示威者不滿有警員早前在拘捕黑人疑犯時，以膝頭壓著疑犯頸部，疑犯最終死亡。

總統特朗普說，事件令人震驚，批評市長缺乏領導能力，又形容示威者是暴徒，不尊重死者，強調國民警衛軍會配合州長工作。

係咪民主黨

想問美國有冇和你非

啲黑鬼真係輸晒民意

再搞落去會唔會轉移左國安法制裁中國個視線

太多賊趁機偷野

我地香港人真係要俾啲掌聲自己，咁耐以黎都唔會趁遊行示威偷野

中國會說服歐盟話美國內戰有安全問題國安法必需

早兩日岩岩開始個陣有人話係中國網軍有份煽動

個陣覺得佢鳩up 但無啦啦搞到咁大又咁嘅時機覺得有d可能

美國人示威點解要民意?
第三世界冇槍冇炮冇權就話唯有得民意叫做求下人幫手姐
美國駛唔駛呀

其實應該要好似美國咁
周圍破壞先可以逼政府

冇用架

你唔好亂帶風向，人地係民主國家，香港係極權統治，唔同

美國人自己都有民意 唔會個個都支持 仲要搞成咁

藍屍：係美國一早開左槍鎮壓

現實：攻入警局放火都仲得，開槍？

回力標

打杖咁款

受到外部反美勢力影響！

早幾日先有個賊偷水

民主黨州長日常

重點係冇民意佢地都可以繼續嗰下好野
即係話佢地示威對民意嘅要求好低
其實佢地要嘅公義都好快拎到手
仲要搶呢度搶嗰度就算話target 嗰d 係抵死都好
拎人野呢d 擺明趁火打劫
講真去到嗰個moment 真係幫唔落
但人地下次就算有同樣事件發生依然可以再出過嚟

演變到純發洩

最緊要州長係咩黨

你唔好鳩up
點都唔應該好似佢地咁趁機打劫破壞商店

根本就係佢地玻璃心，郁d就覺得被岐視，同d強國人一樣，明明成個社會都已經要政治正確就哂佢怕撚咗佢，電影少個黑人角色都瓜瓜叫
試下死既係白人黃人有無咁大反應

可以證明有國安法冇外國勢力都可以示威
證明左國安法無助止暴制亂
立黎多尻餘

香港人邊到可能衝入警局，就算衝到入去都唔會火燒

嘩你講啲咁嘅嘢, 叫我地黃絲同連登仔企邊邊好

應該好快出國民警衛軍捉d nigger

係咪大陸背後搞鬼

未必 但越搞越大獲多少都益左中國

一處理得唔好實比中共大造文章

根本有班黑人借機搞事

其他州都有黑警
人哋都係先和平示威
（係州長/黑警死唔認錯）之後先會暴動.

民煮黨: 最衰都係TRUMP!
TRUMP: 個州你架喎 民煮黨
民煮黨: 最衰都係TRUMP!

民煮黨州長
民煮黨市長
不意外啦

香港人衝入狗屋火燒我覺得對民意影響唔大
但如果你話香港人扑爆完間舖再搶埋人野咁就大影響
已經冇槍冇炮冇大火力仲要連僅有嘅民意都冇埋
下次出嚟搵到幾百個陪都已經算多
更加唔駛講D 咩外國支持乜乜柒柒
火力冇道德力量冇乜柒都冇然後話打倒共產黨真係笑大人個口
美國呢單而家呢度最大問題其實都係貪勝不知輸
比你拎埋嗰幾隻狗革職查辦喇你都起碼等下個調查結果先啦
幾次整死黑人班白人警都要工都冇埋又要坐監都叫做彰顯法治啦
好喇狗屋比佢地燒左喇ok
你話班狗長期都歧視黑人抵死燒狗屋燒制服都ok 起碼有個meaning 係度
打爛人地舖頭搶人野個meaning 點都係上得床嚟牽被冚喇掛
但都係嗰個重點
佢地下次再有黑人比狗咁殺法佢地依然可以再嚟過
打唔打家劫社另計但起碼示威一定冇問題
呢個就係人地個政治秩序

其實由Trump出左聲要徹查個陣都差唔多

再示威目標係咩

反州長 反市長

民主黨

唔好激嬲侵侵呀！侵侵出坦克就唔好啦！最緊要係水炮車坐低！

明尼蘇達 幾多選舉人票

會唔會今次事件變成搖擺州州？

上屆侵侵都係靠住搖擺賓州擊敗希拉里

早幾年咪又有件黑鬼死
其實周不時都有
嗰時又無人鬧黑巴馬喎

又偷又搶.....
唔係之前死一件，可能會亂槍掃射

所以對啲商家冇咩影響

個配樂係做乜撚野

係咪中國有份

藍絲成日話係美國示威一早開槍打死暴徒
開左未
依家狗屋都燒埋你

人地係民主政府，官方武力有限制

你試下去北韓，伊朗果d破壞下？

係呀，講緊香港已經淪落到同呢d國家同等

又話喺美國會開槍嘅！？

點煽動 班傻鳩網軍都唔識英文

肯定中國煽動啦，外國勢力

你哋睇佢哋講啲嘢就知佢哋幾咁on9 合理化偷搶

真係做野個班點會唔識呀 英文五毛都大把啦

警察的事 能算偷嗎？

一定係收咗中國錢反政府

其實佢地有冇咩訴求?

我覺得係班失業jj借機搶劫

美國人好醒 牛奶救TG 車陣檔子彈
btw今次有亞洲人 白人 黑人 中東人一齊參與
「佛洛伊德之死」真係掀起咗全美怒火

侵侵點解要話示威者係暴徒

呢班就是反共華人

黑鬼多數低端人士，好易搞老子有的是錢

打家劫舍叫示威

遲下實變黨爭

玩到咁都係得500援軍
香港行下都4000隻狗

你試下開ac打Twitter 戰線啦不如，七國語言5毛任屌

點解啲黑鬼可以整爛晒啲屋 好似風災過後咁

搞到92年洛杉磯暴動咁款

美國仲話世界第一，
香港黑警打人唔留手、摺被軍仲可以坦克碌鳩你
講無人性非支那莫屬

美國黑警唔敢掃場係因為居民都有槍有裝甲車
班老豆老母死左 啲仔女會報仇

勇武最多咪迫政治讓步，但解決唔到種族歧視，搶野隨時仲加深族群矛盾。唔係所有問題都可以靠蠻力解決。

人地搞左一日既野我地搞左一年都未做

美國手足

要贏中間民意 唔好咁做 忍一忍

總統選舉要贏啊

自己唔識就真係當全世界同你一個水平

最大問題係而家連個明確d支持佢地嘅目標都冇

希望有一日可以唔俾掌聲

為左偷野搶野
你估班叻架真係示威咩

沒有暴徒，隻有暴政

周街打劫啊
唔係暴徒係乜

真 上面仲手足手足 屌啦

尾國佬係咪收左錢搞事

根本乖機la, 本身個3條差佬都拉晒，入埋罪，仲要搶野，不過人地家事，唔清楚成單野都係花生

算鳩數啦，比人騎劫左
好多人趁火打劫，搶掠，根本唔care #JusticeForGeorgeFloyd
有好多黑人鋪頭都被人loot左

明尼蘇達超級左膠州

知唔知咩叫官迫民反？
你咪繼續追求畫面靚囉

咁樣搞一搞 本身唔鍾意黑人班人又加深左仇恨同歧視

藍屍唔係話如果係美國一早開左槍嘅咩
仲未掃射嘅

點解咁勁嘅

trump 州選票+1

有支那大媽偷剛裝修完嘅黑品360嘢

5毛你收皮
香港無試過趁機打劫

笑

民眾連續三晚上街示威。

示威唔係逢星期日出嚟pt 所以香港人好難有得贏

睇新聞人哋果d先叫火魔 沖天大火成座野燒咗

笑m9？

認真, 初心是好, 而且有片段證明有人阻止looting, 但是被騎劫

0-0輸民意的

當年獨立戰爭嗰陣都有

Trump haters/白左係咁架啦 最主張平等自由人權但又最鐘意限制人地言論自由

黑人犯罪率人種最高，擺明乘機搶野

美國玩完了 死局

選舉緊了民主黨一定踢個波侵哥架喇

咁無計
連Louis Jackson都比人射TG

淨係裝修360，附近間金鋪咩事都冇，港式暴動

總有人會魚目混珠

最多出國民警衞隊

唔啱聽又5毛
黃絲真係無撚腦

有popo扮示威者放火

講返件事起因

美國一個黑人被懷疑身上有假鈔
黑警即場在他朋友面前 搿硬跪斷左佢條頸
事後被全國指膚色歧視、執法暴力及集團式謀殺

芝加哥、伊利諾、洛杉磯各地民眾係第二日到黑人死亡地點哀悼 事後被驅趕
警方在第三日佔據周圍制高點，以橡膠子彈、發射式催淚彈與手投式催淚彈驅倒哀悼的群眾

情況同香港好相似

佢地點攻入警署的

比著721 831喺美國發生 我諗全部州都會暴動

武漢肺炎令美國失業率高
加上法國同美國culture放火唔算暴亂

香港都唔知搞幾多場和理非都爭取唔到
大陸人幾日內都

香港真係唔知做錯咩事，無見過動暴會咁兒戲

香港如果真係偷野搶野
班差佬開真槍射死人 國際上都唔會有任何反應仲會叫好

五毛：「如果在美國，早就開槍了」
我：「睇下啦 屌你老母」

咪玩啦，67就係亂咁嚟搞到民意逆轉

屌 啲白人o靚仔都出黎 示威嗰班白人真係叛徒黎

自己市內嘅人比人殺左
示威都好正常

係喎 上次同日本交惡時啲人都有去搞下日企 點解呢次無蝗搞啲美國企業？

例如starbuck 麥記 nike costco呢類...

所以唔好話香港人係暴徒。

牛奶點化TG…………下次試下

係

無生理鹽水要應急就係用純牛奶

有冇左膠跳出黎講畫面唔好睇

真係咁玩你死左啦
唔識唔好亂up

我地上次咁多次圍狗總，有幾次真係士氣同人都可以攻得入 奈何……

應該會拎埋槍去狗屋掃射

真係打仗咁

有呀。班死黑狗偷水

中大之戰全港開花，燒左天水圍警署

其實無得比
唔講其他 人地平民有槍 黑警都要忌你幾分啦
你香港就話得狗受過訓 人地d平民隨時係退役兵
係對面天台sniper爆你頭都仲得
香港黑警殺人無後果 外國黑警有 (雖然都有d鳩判)

又形容示威者是暴徒

肯定啲藍絲會jer住依句黎講, 其他乜都唔理

醒少少用下個腦吖唔該

有班藍絲趁福建360被裝修嗰陣入舖偷嘢㗎

[文宣手足請入]國安法文宣方向

你有上twitter睇個trend你就佢哋民意back up唔細，只係話佢哋destroy small businesses係冇得justify，overall嚟講佢哋係要equality，而佢哋打得都預咗有後果。侵侵話要派軍入去，而家比人拎番佢5月頭有白人示威嗰陣個tweet同而家個response嚟屌

班黑人比人種族歧視得咁西利, 有得發洩仲唔有仇報仇咩今次真係大條道理打鳩返啲白人轉頭

見到波台個班入晒黎
都知又想帶風向

因為美國佬啲示威真係可以去到好撚癲, 你開槍辣低一件, 你都唔使止意有命離開所以走佬係正確選擇之前香港開槍傷到手足果兩單, 試下開完之後成班湧埋去, 睇下佢走佬先定我地走佬先?

種族歧視問題，黑人被打

小心有五毛想拉我地落水
Twitter reddit戰線要睇實d
我地係反黑警壓頸

部分示威者闖入警局內縱火和焚燒警察制服
香港呢?

示威在美國發現 但不一定起源於美國

藍c: 一睇就知有外國勢力係入面 要搞亂美國啦 呢班暴徒中撚曬計

國民警衞軍

保護和平示威

香港黑警

依啲先算係暴動架嘛

On9仔又block一個

有冇人懷疑過
美國會出聲幫香港
點解咁岩美國本土有示威

Bingo

Cls同藍絲問「佔中係咪美國安排」有咩分別

果邊而家有新聞話美國黑警無理拘捕黑人傳媒

五毛: nmsl

CNN有link了

其實好簡單
判死果個警察，搞掂

瘟疫+經濟問題+黑人問題一齊爆

如果係全美燒起上來都幾大獲

我係美帝點都將件事拉去中國度，過完大選借機打柒支那轉移民眾怒火

個timing真係差到

想問我地應唔應該出聲撐佢哋反警暴？本身出咗個tweet 話police violence is not allowed 不過del咗，但如果佢哋係反警暴我地係咪可以支持因為我地一路國際線其中一樣都係反警暴？

成日話如果係美國點點點， 就示範俾班警甴同藍絲睇下人地有民主嘅地方點做

不嬲連登仔至憎蝻蛔蝗蟔架啦

唔知cctvb會點報導
一有美國衰野就好似執到寶咁瘋狂報導
不過今次又係警暴引起

民主黨燒自己個州

幾時入罪？
都無拉到，
咪up得就up。

因為無影住跪死

輸晒民意

黑鬼想衝入銀行搶錢
而家好多軍警企出黎封路

政府方面：警暴問題，但州長有出黎道歉安撫民心，同該殺人警比人拉左
市民方面：本來和平轉為暴力（警暴導致），但有人借機搶劫

大家點睇，好似太敏感。支持市民表達訴求同反對警暴，及反對借機搶劫

最大問題係白人警察咁樣壓死佐個黑人（重要影灑相）

如果兩者都係同色人種就唔會咁大迴響

而家Kentucky又有另一單
7個人被開槍射中一人危殆
美國開始有人話索羅斯俾錢人攪事

好多黑鬼暴徒係度挑釁守銀行軍警
頂住呀唔好打柒佢地呀

其實可能係手足，用啲咁偉大正面嘅音樂

人地即刻炒左班黑警啦
仲搵FBI查緊

環時條臭閪喺度抽水
Forget about #StandWithHK. It's time to stand with #Minneapolis.

學支那嗰招，話示威係支那煽動，跟手岀兵打鳩支那

要鼓勵支那背後繼續撥火
trump應該仲火滾

d黑鬼係咪收左中共錢啊

非裔兄弟永遠是中國人的好朋友

平時都收慣

最多咪玩幾日一告班黑警即刻完啦

相反香港都唔知仲有幾多年捱

我話係中共就真

如果侵侵查到真係中共搞事
分分鐘WW3

啲黑鬼仲喺超市搶緊嘢

無都入9佢數

出美軍鎮壓班力架

香港人勿忘反抗，不要習慣
美國呢單野比我地一個樣板，有自己友比狗打死應有的感受同回應

中共搞fake news media煽動人都係慣用手法

twitter想加把口都唔知點加好
好複雜

幾黑人憎下

想入銀行搶錢啦

支那最大養成者dem

只係佢地有
人地係無架

如果真係專登黎搞事
都幾唔專業
spin走哂個黑人被狗殺既focus

共狗又派人去幫手煽動

香港人真係好醜陋...黑鬼前黑鬼後, 大家都係美國人......
你地咁RACISM學咩人講民主?

如果黑人搞事=收中共錢
侵侵黑人票可以直接歸0
所以知都唔敢講

中共而家不停用呢單野大做文章 成個Twitter 同fb都係呢單野d圖 話唔關佢地事我真係唔多信

變左黑人墨西哥人搶野大戰

黑人要做國家主人
財產要落入黑人手中

學支共講 搞事=收錢
咁一撚定收支共錢啦
次次咁講我屋企2條廢老都冇聲出

收左共產黨錢